# kiem-tra-data-goi-nct60-mobifone
Cách kiểm tra DATA gói NCT60 MobiFone còn lại bao nhiêu?
<p style="text-align: justify;">Nên biết <a href="https://3gmobifones.com/cach-kiem-tra-dung-luong-nct60-mobifone"><strong>cách kiểm tra dung lượng gói NCT60 MobiFone</strong></a> để kiểm soát và quản lý data còn lại hiệu quả hơn. Gói NCT60 ưu đãi được cộng theo ngày, nếu dùng hết <strong>2GB</strong> tốc độ cao bạn vẫn truy cập được tốc độ thường. Tuy nhiên với tốc độ này bạn xem video, xem Youtube không được như ý. Vì vậy thường xuyên kiểm tra để phân bố cách dùng dung lượng tốt hơn.</p>
<p style="text-align: justify;">Đối với các gói chu kỳ dài bạn cũng có thể thực hiện các cách mà <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> hướng dẫn dưới đây. Khách hàng chủ động soạn tin nhắn, gọi tổng đài hay tra cứu qua My MobiFone đều được. Cùng thao tác nào!</p>
